[曼市打比]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1113]

Slow

kdb

我今晚同你做忌呀

fast

快到

slow

迷福班人真係咩野都講得出

原來哥狗第700場

又係shaw包到去中間

依球馬列斯應該要把握到 好彩

好快手架喇

輸呢場有無得炒
有既話想鄰居大炒

加油呀屌

CLS

樓主 我今晚同你做忌

熊餅快撚到

對面個閪龍應該就自爆

雲比沙卡咁都唔黃牌做低人

ddg難得出到小禁區頂封位

kdb d視野
同埋比落位到d力水真係岩岩好

狗餅又話助攻

Fast

餅哥快槍手

個反DDG狗見到係咪哭喪緊

助攻=搶

左右閘又黎差d輸

做忌不如召妓

差啲0:1

boot

交給一秒後的自己

DDG

真 與你69

開post快到呢

Save ole

曼區風紀

馬列斯咁撚多空位都射到咁

dean先係英超頭10龍

新。PO霸

睇個勢Fred半場應該off

鏝食靚少少已經兩球

咪save so9 la

awb

awb我屌你咩

頂撚住

Awb

On9 awb

碌木換卡雲尼啦

般又腳軟

點止呀

呢啲傳中

幫人解圍

avb個腦

Awb穩定嘅助攻質素

底線傳底

AWB係咪忽架

普巴真係好醒神

vbs正常發揮

妹
Awb

普巴有2個中場逗住似乎踢得幾好 幾積極

其實前場個逼搶做黎做乜？
係咁易搵福木般三個追波跑就當逼咗？
浪費晒般啲體能

雲比

Awb進攻終結

咁我地角球都兩球差少少

底線傳底jm9

Dllm awb

屌awb

屌福走位啦

keep到5場都要還神

屌綠木攞波柒福就拉空啦
走番去木身邊做乜9

換我好d

Shaw今晚又要sorry架啦醒d啦

一定要想走 一定係睇心情踢波

awb真係好cute

點解呢場又可以踢得咁正常

唔入選英格蘭有原因

Awb有價好賣

妹臨走都幫手抬下價

shaw

awb傳中廢撚到

福入去啦屌
成日企咁埋

Shaw落到去綠木仲喺禁區邊

木狗會走?

換福狗先

burno冇咩態咁

今場打得算爽

福踢到馬咁

無可能

一定係比人睇版

角球旗

今日角球有so

又頂到

都冇人入禁區

冰

都話球鎚有優勢

一樣柒

咪就係

awb d crossing係咪真係可以差撚到咁
港超 level喎

好難得球球角球都頂到

邊個會買

暫時場上最強支點係般

企係到好大威脅

格連活特點解要彈返後

又唔入

有卡雲尼應該入左波

普呢？

今日d角球幾好

今日呀冰

曼城廢到
冰狗都頂得輸

有下妹一忍唔住標上去 左邊shaw即刻一打二
好彩睇下傳唔通

龜dllm

到底係角球真係進步咗
定係鄰居守角廢

80m我屌你

龜

叫佢學華西怒ban啦

福馬風火輪

用波中堅

隊長又搞笑

麥龜我屌你老母

麥狗

麥龜

有卡雲尼就好

屌你老母 on9龜

靠晒佢

頭槌放題

角球苦練過

以前張鋒傳中好撚勁

平時少呢啲輕鬆頂，下下唔中龍

好明顯係對面高波廢

好識走位

次次都唔中龍....

80m風火輪

屌佢老母麥龜

龜on99

M5

麥龜做番本份得唔撚得

麥龜 我今日同你做忌

有冇人覺得今場無想像中咁廢踢得

麥龜好entertaining

支點又係佢
Chance create弱係佢
角球又係佢
罰球又係佢
柒柒福又係佢
做死人

隻龜做乜鳩又扮派路

艾達臣塊面點解有連登icon

呢啲BBC 搵G點就叻

屌你咩pin我

冰人出名好頂

港超個波未到前柱就出左界

我都出得好過佢

80m場場都會自爆咁制

點解值80m

隊長又時間停頓

哥狗save ole

屌你老母小兒麻痹咁撚樣

因為鄰居都係唔知做乜鳩

福狗成鳩日都企定定
自己跑入中鋒位
應該已經入左幾球

係對面廢咗好多

其實佢好撚on9
佢真係以為自己腳下功夫好好
平時成日dum 到慢哂，咪又係比返最近果個隊友

好彩白lin

福狗企開啲啦屌你老味

麥佳亞含柒啦柒過幾撚多次啊
你隻英撚腳撚識用波咩
玩高章戇撚鳩

想知點解今場又冇 fans入場？

80m awb lan

true

隊長wo

幾時幫我冰換個個partner

推呢個

今季打福bruno兩個

曼市冇份

成撚日啲波都上腳 咁撚鍾意改踢防中算啦

白lin有對白：屌搞咁撚多野！

曼市爆得好勁
好似係

迷龜嘅真係食開屎

我覺得蘇蛇場場打鏝場面都係咁

今季曼城真係近年最廢

等下半場卡叔博12m

麥龜好似前幾場唔控波咪好囉, 做乜鳩無啦啦又控返

今季踢佢同般

唔關隻腳事
係個腦出事

有無睇過GPS峰

每個城市嘅緊急級別唔同

前幾場好d
今場又扮翻派路

哥狗識野
唔敢玩爛so9呢件玩具

乜助教都博到架咩？

發覺我曼兩件派路都係咁

mahrez

邊個卡叔

牙冰守丁力又守得幾好

普巴好勁

似係high撚大咗
見自己截咗幾球波

真心？

好撚醒神

普巴食左春藥

個瀉身靚到

妹轉身靚

個腦出事
隻腳咪又係垃圾
依家佢腳下功夫好好？

從來Bruno 都係冇朋友的

個陣發揮到普巴
但係福頭綠木碌柒咁

23 10 11比較差

前場一個界外球

兩腳傳返比自己龍

出格連+福頭想入波都難，永世上半場入唔到波

佢係個腦有問題 改唔到

因為傾掂數可以走人

妹勁到

廢福長期唔入禁區想點

佢自己嘅正常水平都未到

笑死
D小兒麻痹假身
點fake人啊

無記錯佢次次曼市打比都踢到識飛

23唔算啦

場內得呢個卡叔

條仆街普巴
要走的時候就有態
屌爆你老母

佢2個唔掂你下半場又要見馬

Lm下半場換馬狗

前年反cup 仲有細緊

屌 又係件死臭龜

普巴走咗位兩秒牙龜先識傳

dllm弱智長傳

諗諗下
如果m5 個on9仔，練波睇得多妹妹人撚人，學埋一份落場做，
會發生咩事

其實我地有冇人打前鋒

差一個卡雲尼
般奴普巴輪流上幾好

講假身仲有awb

hehe心口助攻

終於解放到

散步撚

馬災打鏝都成日入波

用波型中堅

冰人世三

邊個先係真心

對手越強 戰鬥力越強

而家咪做緊囉

鄰居咩料 放棄自己打法

冰梳

fred

嘩Fred
球王

梳

牙fred

Fred

fred cls

拖fred

牙fred勁撚到

福木啲配合真係廢到

福狗又搞笑

肥shaw，費特

福隱形

Fred咁勁㗎咩

Fake到自己企都企唔穩

費特

FRED

唔想玩爛蘇蛇呢件玩具, 下半場係咁意入兩球收工

睇見隊長咁嘅表現，佢究竟好細緊幾多

咁awb都有fake到人 雖然動作係柒啲

屌你老母福狗

有排夾

Fred啲扭波

就嚟隊友單刀 柒福都要call 波射

Ford

應該冇人會夾到福

m5: i can do more and better
p6: i teach you

然後 boooooooom

Fred 證明自己係巴西人

100萬問題
福狗比邊個？

綠木個位出VDB仲好

福狗死去派飯算啦

木同福都比完波唔走位

福狗幾時死

Fred終於有身為巴西佬嘅腳法

發生過啦

麥龜應該係歷來最廢嘅隊長

福散步足45mins

save ole

見到福狗想死
死番去派飯啦

細緊唔識打狗

唔會岀到波
但至少唔會好似麥派路咁

龜用波出醜唔撚係第一次
一個球員錯完又錯然後繼續重複做出一樣嘅決定
真係垃圾一樣
係智障到唔知錯所以唔改定係自大到知錯但唔想改

一定

有冇人數到福掂過波幾多下

打少個人咁
福真係

後備卡叔

覺唔覺fred似美斯多過似簡迪

Fred可以打破曼聯南美魔咒啦吓話

又係mutv廣告lin jones

冇前鋒都算
你睇下係得曼聯先冇人做到盤帶
人地果d一個引到兩三個幾好踢

木奠

絕對同意

有dean

southgate

今季打佢同bruno架屌你

想知今場係咪都係打bruno同福?

Fred cls

上年踢到死咁, 無功都總有勞

前幾場正常返架, 係唔知點解今場又搵佢做波

暫時半場Fred妹上哂身咁
係差般奴致命assist

又唔出達叔

啲冇波踢嘅細路

比我想像中打得好

馬準備後備救世

咁咪唔撚公平
上場作客對家就有 fans
今場返曼市主場就冇

james同henderson

般奴壓埋上去變433

但我曼依幾年好似中咗魔咒

唔同意
連都有試過做隊長 輸左比google隊

鏝城打到咁屎都贏唔到既話 可以收得皮

2隻前鋒80%時間穩型 20%駁腳

靠福+般奴成功半場守和鏝

華西WHO?

好彩有fred唔駛睇matic

Fred 真核

青木同AWB無火花

雲迪基克換mc tom啦

雖然會手腳唔協調，起碼會大腳清先

連勁啲

如果史達寧推得細力啲

但佢出波好過冰 點解要咁堅持中堅出波

阿龜今晚表現好過平時啦

我覺得曼聯踢得幾好。。。，

英撚威少少就膨脹架啦
睇下福狗

福 木 都無撚用 蘇狗夠膽就半場換mata/vdb

awb廢

邊隻馬先

條友一定係自大撚
記得佢之前ig自己po自己入best11
on9到

唔推上去點引人拍佢
迫到咁緊好難比

你就

冇人逼咪扮下派路囉

啲波爽咗好多 終於唔再企定定踢波

佢直頭差過喇
我都唔明細緊有咩問題

上季踢完之後
牛下牛下咁

好撚唔知醜

馬德鐘

D前鋒好廢

福頭=完美攻擊終結者

幾好 後場猜波破到鏝啲迫搶

點解pogba咁就叫上哂身
而家對佢要求係咪低到咁
係咪唔送十二碼已經抵讚

福狗半場有冇出汗?

正正經經買隻右翼算啦

收80m接受到咁嘅表現
咁呢個世界冇水貨

上半場踢到咁唔差啦
最意外係shaw斬角球又斬到
白lin又頂到
唔入都好 幾耐未見過球球角球都有料到

位置感奇差

第一睇曼？

加利仔

邊撚個雲迪基克.......

福成撚日走埋隊友度要波 係咪戇鳩

想問下點先叫好

有球好似志偉同泰萊咁

打錯，自膠

pogba正常發揮

龜出波好過冰都講得出

shaw推波落去,福係可以企喺度

有幾球波截得幾靚
但又上腦上前派波俾人打反擊
又小兒麻痹假身俾人偷波

真 屎波啲長傳都係廢 不過佢有自知之明 有波會大腳清咗先

今日殺咁多波又唔見你地講

屌 我曼真係要有隻固定中鋒先得
恩哈路其實好岩踢

諗起d細路冇飯食
就想提早收工去派飯

Shaw真係懶西
冇威脅佢就hea鳩鳩

條友讓個波出底線都好似滾水淥腳咁
信心同vvd真係差好遠
自己都無信心
身邊個三個更加唔駛講

冇人講咪你講

Cavani

無人講咪你講囉

細緊會搶前柱快過人地前鋒督入
麥龜就眼神防守

我反而覺得佢似毒撚格

係咁斷波
高波落黎成日頂唔返俾自己友

不如答我咩叫上哂身先
無話佢差，只係唔好亂吹

冰今場幾球長傳都好準

明明叫雲迪積克

堅尼 that’s your job

大佬 痴哂腳仲去到 難度高架喎 仲要你諗下打左邊周不時無人幫 要自己帶番生 暫時sharp過般奴
係咪咁都唔讚得

原來sub都無

慈善球皇

無人覺個防守企位好有問題？
Bruno長期企偏右
唔係好睇得明個陣想點

冇威脅就hea鳩 有威脅果陣直頭on鳩

場場都出現,隊友推波,福係可以企喺度叫人傳,不如打中場啦

Sob 有佢裸照 無計

找數啦 屌你老母

冇乜可能 前鋒一定要有人係爆到速 雖然佢哋唔曉走位

都差好遠 清咩輸入法

梳踢得唔錯

蘇b要隊波快起到dynamic

ig佬係啱踢 但級數真係唔夠

清入錯區

場波節奏好慢咁

巴洛迪利都講過

牙shaw出多啲波啦 難得腳風順

妹波我地唔踢的

速成

希望唔好好似阿狗咁
無啦啦有人派膠輸0:1
上半場真係踢得唔錯

佢弱智的 請包容

派飯明叔真係一如以往無乜創造性

其實都係 佢每場都有咁嘅表現我已經滿足

麥龜簡簡單單清下波算啦
傳波有短就俾短
見佢扭甩嗰下真係想死

級咩數呀 好過果兩隻野神隱咁款

麥27歲已經又慢又笠
老左仲得了？

咁咪話好lo，咩叫上哂身
咁俾佢助攻入波扭幾個果d點形容

般奴企右似係想幫awb做build up play

廿土 一口
好難錯

踢得差又屌
踢得好又話我地要求冇咁低

呢類支點中鋒仲有用過夏撚

新碧咸

啊妹企左中場
防守好似踢緊442

靠福木死得

之前都係冰放長波 龜清波
係so9條叻仔成日要佢兩個調番轉做

馬列斯果球真係放生 拖幾下先射

係唔差 但係咪滿足於唔差先

啱呀 踢波講啱唔啱用 級數有咩用

雲尼史達萊啊

木狗水魚無計架

邊個

等陣即刻送12m

前場過到人果d都叫妹？
又想打稻草人

麥明詩

妹啲迫搶好慢

起碼停到個波先啦屌
同埋佢同卡叔都識一走完位去返中鋒位 唔會搞到成日冇人係小禁區附近先

估計應該仲快麥派路少少

上半場踢得幾好，d波都算幾爽下，係前面兩個差左少少，希望keep到

得弱智點球佬同我可以互相包容

Marcus Rashford and Mason Greenwood failed to exchange a single pass in the first half of the #ManchesterDerby.

放普係左邊真係生好多

有球帶咗波上前又面對面交俾人

場波似睇邊邊派膠先

個排曼迷屌到佢潛曬水
之後入咗1 week best11 就即刻po

雲迪沙呀

屌 你原來捉字眼 早講嘛

ighalo唔夠快

明明之前都OK, 唔明點解今場又調返轉

麥亀

笑死 咁都可以比佢搵到野屌

佢最後竟然揀地波
我係哥狗屌到佢暈呀真係

麥迪文

出馬達啦

成日見到有希望贏之後就⋯⋯

冰啲腳法 更正
一個屎味朱古力 一個朱古力味嘅屎
Ddg啲大腳出仲好 不過呢幾年玩哂短開

上年已經講緊，個個話馬得，馬=歐洲一線前鋒

對面係鏝喎55波已經好好

你重度弱智

輸波應該會快好多

好過之前啲閪波啦，中後場可以彈彈波上去
係上到去前場就去唔到

佢上落跟唔到節奏呀

條撚樣成日喺訪問入面話自己好有足球天賦

算啦，佢都想走，好黎好去啦
睇住佢番黎咁耐由carry踢到而家咁
變左大舊佬之後真係差左

麥基迪

今場執到1分都偷笑啦

龜大腳分右同吊去左邊畀福/梳係幾好
過頭波冰好少少
引球推進同line breaking pass我都覺得冰好啲

又幫so9續命

麥玲玲

馬最多咪假九
背身控球廢到

衛斯尼史奈達呀

麥玲玲 呢個好波呀呢個

麥當娜

揸過？

this is chemistry

難得今日妹有心機踢波2個前鋒生性啲2啦

後面有 Fred Mctom 執屎包底

我超渡弱智

致命扭波
放題後防四人組

通常呢啲位
下半場一開無耐就會失
睇過同類事情好撚多次

屌喇星點會J返屎波架, 當年柒到點咁快唔記得咩

佢屌過

青翼福王

有大大個ig 佬可以用住先
起碼有用過後備席個9號仔先

Not the result we wanted

後防彈彈波

防守果陣
福 綠木Bruno 呢2個長期痴到好埋

普 麥湯 費特 綠木/Bruno

咁係想逼人地打邊？

又未叫55波既
不過有兩個反擊後 人地冇逼咁上
後面仲交到兩腳
不過啲決定仲係慢 打多啲one touch la

戰術大師

玩風火輪

福同木兩個都好快架 但有撚用咩
一快一慢唔得咩

今季有唔少攻勢/入球係黎自呢啲中堅長傳

咪係

獌狗好鐘意FF無得出/後備會做到嘢
上個post就問占vdb 點解唔出 今個post又問ighalo

打到依個位得卡叔 佢傷左都無辦法

劇本開波失一球
80分鐘一字排開換人
95分鐘近門射失

多過2個touch已經叫妹波啦

擺明玩鳩龜冰

唔太覺 龜分邊長傳經常斬出界

鄰居廢左好多啦

每次睇呢隊西波
上半場守得好地地
下半場無啦啦就會失球9野

Not the result we want

木ok 但福就.…

ddg啱啱咪有球大腳直接踢返俾人

麥湯同fred今場都踢得好好

今場算唔錯嘅
但係我對佢要求唔會咁低lo
明明佢就係有咁嘅能力
都唔知回左塘定點
睇下佢而家護波盤帶弱過以前幾多
變左大舊佬d動作好慢

let’s focus on next week

反而 上半埸失波仲好

rb放長波比福博到12碼果球係冰傳
龜放長波剩係識傳比左翼

乜九都唔係，下下企係禁區出面call ball唔知做乜

隊友落底傳埋中佢仲係禁區頂call緊ball

如果假九起碼要多無球走位，佢根本唔係呢類

佢對親鏝都好落力既，睇下今場蘇9又信唔信佢，如果入黎應該又係換走腳軟仔

星期四快車 又4點閪波

福時好時壞，成日想派牌

佢年中比人屌唔少啦
成鳩日算錯野

閪咸嗰次都俾過bruno

你超越弱智

入到一球當蠃

對面企位有隊型好多，曼班友成日企到疊晒位又做唔到嘢

艾達臣接過波未？

真
上半失鳩完下半反而cup

巴無左翼 我地無右翼 馬一換一丹比利算

扣大位之鬼

上場咪cup唔到

講過佢尾段20分鐘先最有用

熱身接過

馬係影鋒 要有人幫佢開路 得佢就食得屎

企位覺得好有問題
希望頂得住🙈

29分鐘嗰段彈彈波好正！
Fred愈黎愈好
Btw Bruno打得太急 傳波又唔到位唔夠力

一係換trincao?

後場幾個根本唔夠技術係後場build up

差少少姐

冇出都有得屌

直接買zaha麥明詩 e種球員啦
成隊無個扭到波

希望火燒活華特

咪玩啦

來來去去都係awb唔識企

福木兩條撚樣，一個掛住派飯，一個掛住屌閪
無腳正常

差唔多喇80m買隻慢到咁嘅野 睇唔明

右閘位開始穿穿地，比人用戰術破左

睇親都好牙煙
so9啲鬼主意

Fred仲頂唔頂到

玻璃腳 咪玩啦

普巴幾時整個史達0髮型

玻璃丹連續踢到三場波先算啦

廢到

搬爐場場咁扯4個肺都唔夠用喇

馬加錢換de jong

對面無空間俾你慢慢睇定傳係會咁

1年3場冇問題

曼聯主場係咁影撚住曼城做乜勁

追和都爭一粒啦 反cup喎

即係曼聯啲法國兵要無限人腳激活

其實冇得怪so9 現今足球就係要後場build up

左翼普巴

後面buildup又係佢，前場迫搶又係佢

一開波就翻對面

Don’t save so9

deal

黑奴係要解放
無計。

點解唔得 上個po勁多人等緊出卡狗

已解放

已解約

成季都喺打一種波
後面幾個後防喺到妹妹妹 然後突然放長波俾福頭跑半單刀
但唔會有第二個cover 由接應嗰條友自己舞
其實只要人家縮後成場已經唔洗踢

Mctom瞓醒未呀

eric笑鳩啲反馬

領隊冇料到係咁架啦

有on target
兩邊都係各1

Penalty

Pen

福好彩 控得咁柒

十二碼聯

今場收馬達 放ig佬落sub係咪仲好

12碼

12m

嘩

varunited

12碼！！！！

又出大絕？

pen有冇越

笑左

其實係鏝遮線遮得靚，隊長想向frd , mctom傳都有困難

第一腳就射啦

福仔

越左位先

靠晒福

控到咁柒

越左

越咗啦

福

Offside仆街

後面4個跟本連波都唔識傳，尤其係冰人
係都要玩後場組織

Off 西

其實都係
同埋佢仲習慣緊福木2個啲唔係好正路既走位
有大隻支點會好啲

越位

屌好似有越

福狗控得勁撚閪

GOAL

本身想屌MBE冇左腳控得柒

似offside

似有

offside

Ok offside

越左，無了

應該體毛越位了

屌

off la

麥湯好波
越唔越都好

越埋位

越啦

疤狗眼光真係痴撚線
本身又高價丹比利又又搶鳩人隻Malcom

bruno斬個格都未定好

越位啦

越哂啦

但福真係攞得差

越硬啦

Ai

so9 過數未呀

就算冇越斬係控得柒

屌 offside

ref一句

so9就繼續翹腳

屌你蘇狗

越位 但福都攞得差

福狗d控波垃圾到

蘇狗坐撚完未 屌

真 又控返轉頭

係控得柒

So9 lan lu

難得比k師兄反cup
點知越位

越位先喎好似

踢mctom個下唔駛黃？

12碼聯

坐唔坐都係咁㗎啦

kdb做乜

malcom唔差 但係踢左一年就賣

廢佬睇波咁嘅款

點呀福狗又想扭

福仲想meg

kdb仆街

Sob睇緊邊個source

就算真係搏到都要屌啦
25萬鎊控到咁

福真係on9㗎

Rashford 又點解會想推入中間

AWB

mctom做乜鳩

mctom呢球大腳算啦

mctom

奧脱福張櫈係咪特別好坐 連哥狗都坐

個腦跟唔上

Lag機

依句每場都適用

麥湯jm9

只要係左邊就要扭入人群

mc tom

企係場邊係助教黎

有自知之明得濟

笑撚左 mctom

點都要反啦下話
咁多時間控 控到離晒譜

所以佢打右邊算

正宗屌到口臭

勞斯萊斯

麥湯英冠級

哥狗搞咩
頭dup dup 眼濕濕咁

又失分

100米短跑

死去右邊啦

俾佢踢正中佢又唔走位

awb真係唔驚人省佢隻手

諗緊自己同sob兩個只能留一個

綠木

真係好鐘意麥湯

企唔穩

前足

叫雞木又腳軟‘

又企係度

碌木又腳軟

綠木同福頭負化學作用

綠木獨到

綠木又唔肯比福

條友而家企死左邊

成日話冇右翼
就係福唔肯打右翼

忍痛救ole

射定傳呀

又唔俾福

福狗完全冇諗過搶點

Wood 9

牙福空晒

佢條女靠明內奸黎 組隊姦佢啦

佢喺場邊行吓行吓咁好撚頹

屌得閪多真係虛啲

前面2個鬥垃圾

我肯定尋晚木帶左般去叫雞, 但妹冇去

召喚狗餅

識貨

曼啲逼搶根本係倒體能落海

我第一個去先 大家唔洗多謝我

拍返套AV

點搶?

好想知柒福同木互相傳咗幾多腳

屌你老母福狗懶撚過閪

福狗食過綠木條女？

冇默契

馬福木鬥閪

前面2個係咪簽左互不助攻協議

無左腳

福狗

咁都射on9

碌柒

屌福

呢下又咁急

下/？？？？

推多下先射啦

福狗有冇腦架

福狗 我屌你咩

福頭有近視?

屌你呀柒頭福

傻福

左腳廢你又射

瞓著未

mbe

屌你老母

MBE隻左腳
呢啲波又唔cup wo

福狗躝啦屌你老母

救命呀

點解係福打前，唔係綠木

福狗個腦派飯送走左？

Dlllm ford

福木是旦一個換啦

控都唔控

你老味平時又唔用左腳

麥湯mark死尼馬之後信心大增

福走位

佢啲決定不嬲調轉

福踢右邊算啦

順腳射，唔好再扭

還我馬狗

要你等唔等
要你射就唔射

前面兩個真係垃圾屌

一個獨一個廢呢對前鋒真係極品

換啦

柒福係咪點都入到英撚國家隊㗎

福狗我屌你老母咩

又關我咩事

射左去邊

點樣可以做到每個決定都係錯

兩條友浪射

如果炒Pep 一定後悔

已經係個球場嘅四個角落頭見過般
佢Chun成咁點交kill pass

石

7撚到 啲把握力

福不如死撚左佢啦

閪邊的曼切斯特

笑撚死
隻福有無腦
咩決定都錯

而家木係右邊要拐左腳
福又左腳

次次兩個一齊出都冇好野

碌木呢下搶點世界級

前面兩個掉轉企試下啦屌

左邊丁力同福2揀1
你揀啦

咪on9啦

把握力低到

今場福木兩個

綠木同福調位啦屌

兩cam 普巴又真係幾勁

其實派飯個光環係guarantee佢一定有國家隊踢

唔撚係呀
馬狗仲衰撚過福狗

靠福真係死得屎

依家唔係正選啦

又鳩bam

調位踢可能己經1-0 左

龜哥

龜柒撚完未

80m 真係好廢

80m災難級

麥狗又搞笑

80m做乜9

用波中堅係kdb面前玩波

80m真係笑出黎，面對面傳出界

哇 我屌你咩

屌原來派飯係下緊好大盤棋

真心勁
今場前面出卡雲尼應該入到波

後場 build up .....

呢個仲撚廢

後備仲有個 3個前鋒垃圾

有呃9 dean咩？
麥龜早d比

屌龜

福左腳嗰下係咪妹傳嘅

kdb: jm9

佢未起腳都知肯定唔入

屌你呢2條前鋒wtf

叫麥明詩出黎裸跑好過

無人拍
半單刀都可以唔中龍
根本就鳩射

通常坐完一輪板凳會醒神返啲

無腦一味靠衝
仲係咁點會上到一線

有無覺得英人 自朗隊之後 無撚邊個係靠得住

福我屌你咩 反擊機會你又回傳

係

屌哂你地
鬧乜撚野麥狗呀

兩隻都叫麥狗好難分呀

隻龜又玩乜鳩波呀

般奴個出鏡率會唔會太高
攻防兩端

丁力有突破能力先

成隊波最高章係佢啦，但係個心態差

換達叔或vdb打單前算啦

Derby嚟講今次都算又無火藥味又悶

福木咪撚再cut in好冇

福木是旦一個換VDB

球迷好火囉

so9死都唔肯調轉

睇到火都黎埋

卡叔出嚟未

綠木打正前啦唔該

冇呀

木換卡雲尼啦

因為曼城都差左好多

我已經feel到會輸後防on9

福狗D把握力廢到
龍都唔中

換福木啦屌

大家都係叫雞，朗肥叫完之後仲勁

依場一家唔會換福

到頭來其實中堅都需要買
除非T仔上到位

搶到個波福狗你就跑啦
俾粒波你又冇咁好視嘢傳

咪撚再係後場猜屌你老母

冇注冊點落場

屌
般奴斬左邊既時候福又號撚咗入中間

楊

卡雲尼冇後備 pin plz

牙梳

拿 輪流on9

識波

般普調咗位？

後備無前鋒，普般又唔差

根本無人好換

大陸仔

So9條on9
死都要後場搓

我曼既英人全部垃圾

放綠木上正前未？

其實shaw踢波有冇自己諗法㗎屌佢老母

調福木先好冇

定會換英人icon 福

都唔少靠得過
全部唔係曼咁解

So9 out

今場啲英撚

上場受傷停咗一場就叫坐完一輪板凳

換左個領隊先講啦

後面唔撚識踢就大腳清啦屌

應該換綠木

有邊場英撚係好

Dean

awb回塘到

肯撚定啦

根本英人就伏，又貴又廢
有幾多個英人真係好波
蘇狗就下下追英人

我覺得lee grant

唔撚想踢出聲啦

點呀對中堅

傾

慈善球王以前都有華一招，依家冇埋

冰狗又防棄控球

而家追脆皮

白lin
其實有冇人識傳波

穩定到

依球Mctom唔對位又係咩玩法
籃球阿放佢射？

放

我覺得俾阿木打正前會好過福

lingard，最佳位置

般普兩個做逼搶
兩個前鋒死撚咗去邊

根本兩個防中好大責任
冇人拎波

So9肯企出黎未

靠助教提場

我地放棄咗好耐

換木未

de gea企到咁出清波
啱唔啱個班反ddg撚既口味

我要返dalot算

vdb ready?

馬狗坐返底先

下年先出你

Vdb 馬狗

隊波集中力又差左

救世plz

最正係12m果下 屌都要坐喺度屌

兩邊都好撚廢

趕番去坐低姐

換4個?

英超頭10都無嘅龍係咁上下

綠木福頭企得仲後過普+般

唔覺佢有下體會正選爭冠唔踢而走黎

唔啱 佢地會話ddg會猜失

今日嘅普巴keep到就好
屌你老母福狗真係好廢
但佢係英格蘭真係冇人夠膽屌佢

就嚟瞓著

True

好撚廢shaw

Bruno

賠錢啦屌

獲加你食屎啦 屌你老母

其實隊波真係好廢 一比人緊迫就唔識踢 個個傳炸彈咁

咪撚再猜啦屌

真

支旗咁易斷

Walker啲球品都幾閪

Walker on9

Shaw包撚曬越位

馬災頂閪帽笠到唔見樣又幾靚仔

般真係成隊最醒果個

甩啫

真 至少出波好啲

當年維迪教訓過佢

踢完福踢角球旗

屌mbe違反國安法

麥湯進攻唔係好幫到手

Shu哥狗

打咗年幾都睇到對中堅後場造波好麻麻
今時今日都仲要繼續慢慢造上去

福木點都走一個啦最好走曬2個

幾時

無限橫傳

脆皮出波勁喎但唔想要

人地係AC米蘭有入波有助攻

華迪嗰下就真係斷

重喺熱嗰時？

訓先 睇到眼瞓

麥湯呢下又幾靚

Dean唔會咁 所以唔啱

轉邊轉快D啦屌

同Rojo係兩個level

福真係好撚懶

普般聯

麥湯今日好撚勁

球王踢法

Awb功夫

agger

好正呀佢

cavani打中間入左
福

般奴球商真係好高

頭先awb左腳了高個波搵到普巴個下唔錯

痴線佬

表現其實ok 但唔算好突出 佢係用嚟打歐霸 意甲正選左右閘正選佢都冇機會

普巴咁撚勤力

屌得最大聲果幾個即討永遠唔會見到佢地

仆街巴

條撚樣見曬底
So9又完全幫佢唔到 由得佢繼續亂黎

Ankle break

換人未

屌連前插呢啲都係般做
上下半場加埋四五次
逼又佢逼
支點又佢做
Kill pass又要佢比
痴撚線
真係Bruno united黎

Martial coming on. #mufc

夜喇，唔瞓會俾媽咪鬧

數據要完場先有

有12m未

好悶場波

堅蛇好多

馬ready

逼到咁近都重要短傳

馬列斯不要走

睇下洛迪高同費蘭甸奴，再睇下麥湯同廢凸個企位，你就知點解人地猜得上，我地猜唔上

辛祖

頭先屌做乜出普個k師兄又係唔見人

開短都要中堅開？

剩係睇數據唔睇波

10舊屎換8舊

丁力個頭咩事

短傳要失幾多次so9先會發現

福做乜撚野

乜撚野build up play嚟

屌你老母 shaw 次撚次最後1秒先做決定

屌你老母福狗呢段hea撚到

咁都屌佢

好多呢啲人

咁都死唔去

80m

麥龜靚閂！

好在又係龜block

空撚哂

用晒力 就派唔到飯

科登同綠木齊叫g

龜隊

條友踢波無諗法㗎
一副等隊友carry既樣

終於似80m

又差戰輸得

差D